阿媽係回教，佢哋個教內whatsapp group瘋傳係林卓庭想帶黑衣人去搞元朗山墳，元朗人先出手

我見到就閙9佢
「咁撚中意作嘢，又唔見你班仆街作話當年拉登老母去世貿中心參觀，唔知點解幾千個喺兩座大樓入面工作緊嘅男人衝落嚟輪姦佢老母，佢老母被人輪姦完去報警又俾美國警察輪姦，拉登好嬲，先策劃911襲擊報仇」
閙到阿媽好驚，delete晒啲對話同退group，所以cap唔到圖
今晚試下偷阿媽電話cap圖擺班仆街上嚟